
                      Divertida comedia...
Totalmente recomendable para echar unas risas,al estilo de Un Dios Salvaje de Polanski y con el encanto del cine francés....
La recomiendo para pasar un buen rato!!!
        
            